{"'{0}' isn't a valid branch name":"'{0}' 不是有效的分支名稱","A few seconds ago":"幾秒鐘前","Active":"使用中","Add Remote Repository to Workspace":"新增遠端存放庫至工作區","Add to Workspace":"新增至工作區","Added":"已加入","Added by Both":"由兩者新增","Are you sure you want to DELETE {0} files?\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\nThese files will be FOREVER LOST.":"確定要刪除 {0} 檔案嗎? \r\n此動作無法復原! \r\n這些檔案會永遠遺失。","Are you sure you want to DELETE {0}?\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\nThis file will be FOREVER LOST.":"確定要刪除 {0} 嗎?\r\n此動作無法復原!\r\n將會永久遺失此檔案。","Are you sure you want to discard changes in {0} files?":"確定要捨棄 {0} 檔案中的變更嗎?","Are you sure you want to discard changes in {0}?":"確定要捨棄 {0} 中的變更嗎?","Are you sure you want to restore {0} files?":"確實要還原 {0} 檔案嗎?","Are you sure you want to restore {0}?":"確定要還原 {0} 嗎?","Are you sure you want to stage {0} with merge conflicts?":"確定要暫存有合併衝突的 {0} 嗎?","Branch":"分支","Branch '{0}' already exists":"分支 '{0}' 已存在","Bring your working changes with you to a new development environment.":"將您的工作變更帶至新的開發環境。","Cancel":"取消","Changes":"變更","Changes have been committed since you started editing, so you must merge those changes before you can commit.\r\n\r\nDo you want to pull or sync (pull and automatically push) your changes?":"自您開始編輯之後，已認可變更，因此您必須先合併這些變更，才能進行認可。\r\n\r\n您要提取或同步(提取並自動推送)變更?","Choose a recent repository":"選擇最近的存放庫","Choose a repository to apply the changeset to":"選擇要套用變更集的存放庫","Choose which repository to clone":"選擇要複製的存放庫","Choose which repository to copy a vscode.dev link for":"選擇要複製 vscode.dev 連結的存放庫","Choose which repository to create a new branch on":"選擇要建立新分支的存放庫","Choose which repository to fetch":"選擇要擷取的存放庫","Choose which repository to open on the desktop":"選擇要在桌面上開啟的存放庫","Choose which repository to open on the remote":"選擇要在遠端上開啟的存放庫","Choose which repository to open on the web":"選擇要在網頁上開啟的存放庫","Choose which repository to pull":"選擇要提取的存放庫","Choose which repository to switch branches on":"選擇要切換分支的存放庫","Choose which repository to sync":"選擇要同步的存放庫","Commit":"提交","Commit & Push":"提交與推送","Commit to a New Branch":"提交新的分支","Commit • Create Branch • {0}":"認可•建立分支•{0}","Committed changes to new branch '{0}'. Do you want to switch to the new branch to continue making changes?":"已認可對新分支 '{0}' 所做的變更。您要切換到新的分支以繼續進行變更嗎?","Committed changes to your fork of {0}. Do you want to switch to your fork to continue making changes?":"已認可您{0}分支的變更。您要切換到分支以繼續進行變更嗎?","Continue":"繼續","Continue Without Syncing":"繼續而不同步","Continue Working On...":"繼續工作...","Could not clone your repository as Git is not installed.":"因為未安裝 Git，所以無法複製您的存放庫。","Create a Pull Request":"建立提取要求","Create a new branch for this pull request":"為此認可建立新的分支","Created new branch '{0}'.\r\n\r\nAny uncommitted changes will be applied to the new branch.\r\n\r\nDo you want to switch to the new branch?":"已建立新分支 '{0}'。\r\n\r\n任何未認可的變更將會應用至新的分支。\r\n\r\n是否要切換到新的分支?","Created pull request #{0} in {1}. Do you want to switch to the new pull request?":"已{1}中建立提取要求 #{0}。您要切換到新的提取要求嗎?","Current commit & latest index":"目前的認可與最新的編制索引","Current indexed commit - readonly":"目前已編制索引的認可 commit - 唯讀","Current indexed commit - writable":"目前已編制索引的認可 - 可寫入","Delete File":"刪除檔案","Delete file":"刪除檔案","Deleted":"已刪除","Deleted by Both":"由兩者刪除","Deleted by Current":"由目前刪除","Deleted by Incoming":"由傳入刪除","Disable":"停用","Disable rich navigation.":"停用 Rich 導覽。","Discard Changes":"捨棄變更","Don't Show Again":"不要再顯示","Don't show again":"不要再顯示","Download Git":"下載 Git","Enable rich navigation on the current commit using the latest index. Files will be writeable.":"使用最新的編制索引，在目前的認可上啟用 Rich 導覽。檔案將可寫入。","Enable rich navigation on the latest indexed commit. Files will be read-only.":"在最新的編制索引認可上啟用 Rich 導覽。檔案將會是唯讀的。","Enable rich navigation only if the current commit is indexed. Files will be read-only.":"只有當目前的認可已編制索引時，才啟用 Rich 導覽。檔案會是唯讀的。","Enable rich navigation only if the current commit is indexed. Files will be writable.":"只有當目前的認可已編制索引時，才啟用 Rich 導覽。檔案會是可寫入的。","Enter a Remote Url":"輸入遠端 URL","Enter a remote url, or select a remote provider":"輸入遠端 URL，或選取遠端提供者","Everything up to date":"所有項目都是最新的","Extension '{0}' is not installed. Would you like to install the extension and reload the window to open this workspace?":"延伸模組 '{0}' 未安裝。要安裝延伸模組並重新載入視窗以開啟工作區嗎?","File '{0}' was deleted by them and modified by us.\r\n\r\nWhat would you like to do?":"檔案 '{0}' 已由他們刪除，但由我們修改。\r\n\r\n要執行什麼動作?","File '{0}' was deleted by us and modified by them.\r\n\r\nWhat would you like to do?":"檔案 '{0}' 已由我們刪除，但由他們修改。\r\n\r\n要執行什麼動作?","Fork Repository":"分支存放庫","Forking {0}...":"正在派生 {0}...","GitHub File History":"GitHub 檔案歷程記錄","GitHub failed to respond and might be experiencing issues. Visit the [GitHub status page](https://githubstatus.com) for more information.":"GitHub 無法回應，而且可能遇到問題。如需詳細資訊，請瀏覽 [GitHub 狀態頁面](https://githubstatus.com)。","Has Uncommitted Changes":"有未認可的變更","Hide":"隱藏","Index":"索引編制","Install":"安裝","Invalid patch file":"無效的修補檔案","Just now":"剛剛","Keep Our Version":"保留我們的版本","Keep Their Version":"保留它們的版本","Latest indexed commit":"最新索引的認可","Merge":"合併","Merge Conflicts":"合併衝突","Merge Conflicts ({0})":"合併衝突 ({0})","Message (Ctrl+Enter to commit and push to '{0}' on {1})":"訊息 (Ctrl+Enter 以認可並推送至{1}上的'{0}')","Message (Ctrl+Enter to commit and push to {0})":"訊息 (Ctrl+Enter 以認可並推送至{0})","Message (Ctrl+Enter to create a pull request for '{0}')":"訊息 (Ctrl+Enter 以建立'{0}'的提取要求)","Modified":"已修改","Modified by Both":"由兩者修改","New Pull Request • Create Branch • {0}":"新增提取要求•建立分支•{0}","New branch name":"新增分支名稱","New pull request title":"新提取要求標題","No":"否","No remote repositories could be found.":"找不到遠端存放庫。","No uncommitted changes":"沒有未認可的變更","OK":"確定","Open Branch from {0} Repository":"從存放庫 {0} 開啟分支","Open Commit from {0} Repository":"從 {0} 存放庫開啟認可","Open File from {0} Repository":"從 {0} 存放庫開啟檔案","Open Patch":"開啟修補檔","Open Pull Request #{0} on {1}\r\n\r\n{2}":"開啟在 {1}\r\n\r\n{2}上的提取要求 #{0}","Open Pull Request from {0} Repository":"開啟來自{0}存放庫的提取要求","Open Remote Repository":"開啟遠端存放庫","Open Repository":"開啟存放庫","Open Tag from {0} Repository":"從{0}存放庫開啟標籤","Open in New Window":"在新視窗中開啟","Open indexed commit":"開啟編制索引認可","Open {0} Repository":"開啟 {0} 存放庫","Pending Incoming Changes":"擱置中的傳入變更","Pending Incoming Changes (Added)":"擱置中的傳入變更 (已新增)","Pending Incoming Changes (Deleted)":"擱置中的傳入變更 (已刪除)","Pending Incoming Changes (Modified)":"擱置中的傳入變更 (已修改)","Pick a rich navigation mode for branch {0}":"挑選分支{0}的 Rich 導覽模式","Please enter a valid branch name":"請輸入有效的分枝名稱。","Please provide a new branch name":"請提供新的分支名稱","Please provide a title for the new pull request":"請提供新提取要求的標題","Please try reloading the window, or report an issue.":"請嘗試重新載入視窗，或回報問題。","Possible Merge Conflicts":"可能的合併衝突","Possible Merge Conflicts (Added)":"可能的合併衝突 (已新增)","Possible Merge Conflicts (Deleted)":"可能的合併衝突 (已刪除)","Pull":"提取","Pull Request #{0}":"提取要求 #{0}","Pulling in changes may cause conflicts with your uncommitted changes as one of more of those files has changed since you started editing.\r\n\r\nDo you want to continue pulling in changes.":"提取變更可能會導致與未認可的變更發生衝突，因為其中一個以上的檔案自您開始編輯後已變更。\r\n\r\n您要繼續同步處理變更嗎。","Reauthenticate":"重新驗證","Reload":"重新載入","Remote Branch":"遠端分支","Remote Repositories":"遠端存放庫","Report Issue":"回報問題","Restore file":"還原檔案","Restore files":"還原檔案","Running notebook cells is not available in the web editor. To run this cell, you will need to continue in an environment that can run code, like a codespace or local VS Code.":"筆記本儲存格在網頁編輯器中無法執行。若要執行此儲存格，您必須在可以執行程式碼的環境中繼續，例如 codespace 或本地 VS Code。","Select a branch or tag to checkout":"選取要簽出的分支或標籤","Select a ref to create the new branch from":"選取用來建立新分支的來源參考","Show Extensions":"顯示延伸模組","Skip File":"略過檔案","Staged Changes":"暫存的變更","Switch to Branch":"切換至分支","Switch to Fork":"切換到資源分支","Switch to Pull Request":"切換到提取要求","Sync":"同步","Sync (Pull & Push)":"同步 (提取與推送)","Sync to latest indexed commit":"同步到最新的編制索引認可","Syncing Changes...":"正在同步變更...","Syncing changes may cause conflicts with your uncommitted changes as one of more of those files has changed since you started editing.\r\n\r\nDo you want to continue syncing changes?":"同步處理變更可能會導致與未認可的變更發生衝突，因為其中一個以上的檔案自您開始編輯後已變更。\r\n\r\n您要繼續同步處理變更嗎?","Tag":"標籤","The branch you are on is indexed, but rich navigation is not enabled.\r\nClick the status bar item to enable it.":"您使用的分支已編制索引，但未啟用 Rich 導覽。\r\n按一下狀態列項目以啟用。","The commit is indexed and rich code navigation features are enabled.\r\nThe files in the workspace are readonly.":"認可已編制索引，且已啟用 Rich 程式碼導覽功能。\r\n工作區中的檔案是唯讀的。","The commit is indexed. Rich code navigation features are enabled. Files in the workspace can be modified which might lead to fuzzy results.":"已編制提交索引。已啟用豐富的程式碼瀏覽功能。工作區中的檔案可以修改，這可能會導致模糊的結果。","The commit is not indexed. Rich code navigation features are enabled using a former indexed commit which might lead to fuzzy results.":"認可未編制索引。已使用舊的編制索引認可啟用 Rich 程式碼導覽功能，這可能會導致模糊結果。","The commit you are on is indexed, but rich navigation is not enabled.\r\nClick the status bar item to enable it.":"您目前使用的認可已編制索引，但未啟用 Rich 導覽。\r\n按一下狀態列項目以啟用。","The current repository has been archived and is now read-only. Please contact the repository owner.":"目前的存放庫已封存，現在為唯讀。請連絡存放庫擁有者。","The current workspace is not a valid repository. Would you like to open another repository?":"目前的工作區不是有效的存放庫。您是否要開啟另一個存放庫?","The provided credentials are either invalid or expired.":"提供的認證無效或已過期。","The provided credentials are either invalid or expired. Would you like to reauthenticate?":"提供的認證無效或已過期。您是否要重新驗證?","The provided credentials do not have the required access.":"提供的認證沒有所需的存取權。","The provided credentials do not have the required access. Would you like to reauthenticate to grant additional access?":"提供的認證沒有所需的存取權。您要重新驗證以授與其他存取權嗎?","The repository got opened in rich code navigation mode but no corresponding index is available. Rich code navigation features are disabled.":"存放庫已在 Rich 程式碼導覽模式中開啟，但沒有對應的索引可用。Rich 程式碼導覽功能已停用。","The source file '{0}' is indexed and provides rich code navigation features like Go to Declaration and Find all References.":"來源檔案 '{0}' 已編制索引，並提供 Rich 程式碼導覽功能，例如移至宣告及尋找所有參考。","The source file '{0}' provides rich code navigation features using an earlier indexed commit. Navigation results might be fuzzy.":"來源檔案 '{0}' 使用舊版索引認可提供豐富的程式碼導覽功能。瀏覽結果可能模糊不入。","The {0} extension failed to activate.":"無法啟用 {0} 延伸模組。","There are no changes to commit.":"沒有任何變更要提交。","There are no staged changes to commit.":"沒有要認可的暫存變更。","This repository contains 1 file with uncommitted changes.\r\n\r\nRemoving it will cause those changes to be FOREVER LOST.\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\n\r\nAre you sure you still want to remove it?":"此存放庫包含 1 個檔案具有未認可的變更。\r\n\r\n移除它會導致這些變更永久遺失。\r\n這是無法復原的動作! \r\n\r\n確定仍要移除嗎?","This repository contains {0} files with uncommitted changes.\r\n\r\nRemoving it will cause those changes to be FOREVER LOST.\r\nThis is IRREVERSIBLE!\r\n\r\nAre you sure you still want to remove it?":"此存放庫包含具有未認可變更的 {0} 檔案。\r\n\r\n移除它會導致這些變更永久遺失。\r\n這是無法復原的動作! \r\n\r\n確定仍要移除嗎?","Unable to apply changes to '{0}'.\r\n\r\nDo you want to retry by merging the files?":"無法將變更套用至{0}'。\r\n\r\n是否要透過合併檔案來重試?","Unable to commit your changes because you are not currently on a branch.\r\n\r\nDo you want to commit your changes to a new branch?":"無法認可您的變更，因為您目前不在分支中。\r\n\r\n您要認可對新分支所做的變更嗎?","Unable to commit.":"無法認可。","Unable to create the new branch.":"無法建立新的分支。","Unable to fetch repositories":"無法擷取存放庫","Unable to fetch repository":"無法擷取存放庫","Unable to fork repository.":"無法派生存放庫。","Unable to open a pull request.":"無法開啟提取要求。","Unable to open the resource on {0}":"無法開啟{0}上的資源","Unable to reset the repository to commit '{0}'.":"無法重設存放庫以認可 '{0}'。","Unable to sync the repository.":"無法同步處理存放庫。","Yes":"是","You":"您","You are trying to commit to a protected branch and you do not have permission to push your commits to the remote.\r\n\r\nHow would you like to proceed?":"您正在嘗試提交受保護的分支，而且沒有將提交推到遠端的權限。\r\n\r\n要如何繼續?","You don't have access to create branches on this repository.\r\n\r\nDo you want to create a branch on a fork?":"您沒有在此存放庫上建立分支的存取權。\r\n\r\n您要在分叉上建立分支嗎?","You have uncommitted changes which you can pick up anytime by reopening this workspace.\r\n\r\nIf you want to see your changes on {0} or from other browsers or machines, commit them before leaving this workspace.\r\n\r\nDo you want to continue opening a new workspace?":"您有未認可的變更，可隨時重新開啟此工作區以繼續未完成動作。\r\n\r\n若要查看您在 {0} 或其他瀏覽器或機器上的變更，請先認可變更，再離開此工作區。\r\n\r\n是否要繼續開啟新的工作區?","You have uncommitted changes which you can pick up anytime by reopening this workspace.\r\n\r\nIf you want to see your changes on {0} or from other machines, commit them before leaving this workspace.\r\n\r\nDo you want to continue opening a new workspace?":"您有未認可的變更，可隨時重新開啟此工作區以繼續未完成動作。\r\n\r\n若要查看您在 {0} 或其他機器上的變更，請先認可變更，再離開此工作區。\r\n\r\n是否要繼續開啟新的工作區?","You have uncommitted changes.\r\n\r\nUnless you commit those changes, you won't be able see them in your local clone.":"您有未認可的變更。\r\n\r\n除非您認可這些變更，否則您將無法在本機複製中看到這些變更。","You have {0} file with uncommitted changes from a previous edit session.":"您在前一個編輯工作階段中有 1 個檔未認可變更的 {0} 檔案。","You have {0} files with uncommitted changes from a previous edit session.":"您在前一個編輯工作階段中有未認可變更的 {0} 檔案。","You must resolve any pending conflicts before committing.":"您必須先解決所有擱置中的衝突，才能認可。","You must resolve any pending conflicts before pulling.":"您必須先解決所有擱置中的衝突，才能提取。","You must resolve any pending conflicts before syncing.":"您必須先解決所有擱置中的衝突，才能同步。","You must specify a commit message before committing.":"您必須先指定認可訊息，才能認可。","You're trying to make changes in a project you don't have write access to.\r\n\r\nDo you want to create a fork of this project to commit your proposed changes to?":"您正嘗試在沒有寫入權限的專案中進行變更。\r\n\r\n您要建立此專案的分支以認可您建議的變更嗎?","You're trying to make changes in a project you don't have write access to. Do you want to create a fork of this project to commit your proposed changes to?":"您正嘗試在沒有寫入權限的專案中進行變更。您要建立此專案的分支以認可您建議的變更嗎?","You're trying to make changes to a branch you don't have write access to.\r\n\r\nDo you want to commit your changes to a new branch?":"您正在嘗試變更沒有寫入權限的分支。\r\n\r\n您要認可對新分支所做的變更嗎?","Your changes will be committed and immediately pushed to the '{0}' branch on {1}.":"您的變更將會認可，並立即推送到在 {1} 的 '{0}' 分支。","Your changes will be committed and immediately pushed to {0}.":"您的變更將會認可，並立即推送到{0}。","Your changes will be committed and pushed directly to the remote.":"您的變更將會提交並直接推送至遠端。","Your changes will be committed and pushed directly to {0}.":"您的變更將會提交並直接推送至 {0}。","Your repository contents may be out of date until you sync.\r\n\r\nYou are {0} commit behind.":"在您同步之前，存放庫內容可能已過期。\r\n\r\n您落後 {0} 個認可。","Your repository contents may be out of date until you sync.\r\n\r\nYou are {0} commits behind.":"在您同步之前，存放庫內容可能已過期。\r\n\r\n您落後 {0} 個認可。","\\\r\nPull request {0} #{1}":"\\\r\n提取要求 {0} #{1}","in {0}":"於 {0}","now":"現在","recently opened":"最近開啟","secs ago":"秒前","{0}\r\n{1}\r\n\r\n{2}":"{0}\r\n{1}\r\n\r\n{2}","{0}  — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}":"{0}  — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}","{0} (Incoming Changes ș Current Changes)":"{0} (即將到來的變更 ș 目前的變更)","{0} (Index of {1})":"{0} ({1} 的索引編制)","{0} (Index)":"{0} (索引編制)","{0} (Working Tree of {1})":"{0} ({1} 的工作樹狀 )","{0} (Working Tree)":"{0} (工作樹狀)","{0} (default)":"{0} (預設值)","{0} ({1})":"{0} ({1})","{0} ({1}) — {2}\r\n{3}\r\n\r\n{4}":"{0} ({1}) - {2}\r\n{3}\r\n\r\n{4}","{0} ({1}) ⟷  {0} ({2})":"{0} ({1}) ⟷  {0} ({2})","{0} Create new branch from...":"{0} 從以下位置建立新分支...","{0} Create new branch...":"{0} 建立新分支...","{0} Open Branch on {1}...":"{0} 在 {1} 開啟分支...","{0} Open Commit on {1}...":"{0} 在 {1} 開啟認可...","{0} Open Remote Branch on {1}...":"{0} 在 {1} 開啟遠端分支...","{0} Open Tag on {1}...":"{0} 在 {1} 開啟標籤...","{0} change":"{0} 變更","{0} changes":"{0} 項變更","{0} current":"{0} 目前","{0} day":"{0} 天","{0} day ago":"{0} 天前","{0} days":"{0} 天","{0} days ago":"{0} 天前","{0} file added":"{0} 檔案已新增","{0} file changed":"{0} 檔案已變更","{0} file deleted":"{0} 檔案已刪除","{0} files added":"{0} 檔案已新增","{0} files changed":"{0} 檔案已變更","{0} files deleted":"{0} 檔案已刪除","{0} hour":"{0} 小時","{0} hour ago":"{0} 小時前","{0} hours":"{0} 小時","{0} hours ago":"{0} 小時前","{0} hr":"{0} 小時","{0} hr ago":"{0} 小時前","{0} hrs":"{0} 小時","{0} hrs ago":"{0} 小時前","{0} min":"{0} 分鐘","{0} min ago":"{0} 分鐘前","{0} mins":"{0} 分鐘","{0} mins ago":"{0} 分鐘前","{0} minute":"{0} 分鐘","{0} minute ago":"{0} 分鐘前","{0} minutes":"{0} 分鐘","{0} minutes ago":"{0} 分鐘前","{0} mo":"{0} 個月","{0} mo ago":"{0} 個月前","{0} month":"{0} 個月","{0} month ago":"{0} 個月前","{0} months":"{0} 月","{0} months ago":"{0} 個月前","{0} mos":"{0} 個月","{0} mos ago":"{0} 個月前","{0} sec":"{0} 秒","{0} sec ago":"{0} 秒前","{0} second":"{0} 秒","{0} second ago":"{0} 秒前","{0} seconds":"{0} 秒","{0} seconds ago":"{0} 秒前","{0} secs":"{0} 秒","{0} secs ago":"{0} 秒前","{0} week":"{0} 週","{0} week ago":"{0} 週前","{0} weeks":"{0} 週","{0} weeks ago":"{0} 週前","{0} wk":"{0} 週","{0} wk ago":"{0} 週前","{0} wks":"{0} 週","{0} wks ago":"{0} 週前","{0} year":"{0} 年","{0} year ago":"{0} 年前","{0} years":"{0} 年","{0} years ago":"{0} 年前","{0} yr":"{0} 年","{0} yr ago":"{0} 年前","{0} yrs":"{0} 年","{0} yrs ago":"{0} 年前","{0} — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}":"{0} — {1}\r\n{2}\r\n\r\n{3}","{0} ⟷ {1}":"{0} ⟷ {1}","{0}{1}\\\r\n{2} {3} {4}{5}\\\r\nLast accessed {6}\r\n\r\n{7}\r\n":"{0}{1}\\\r\n{2} {3} {4}{5}\\\r\n上次存取 {6}\r\n\r\n{7}\r\n"}
